諗到自己一文不值反而仲易生存

試過自信
試過踏出comfort zone
試過積極
冇用架
諗到自己幾好都好
唔係就唔係
我有兩個世界
一個係出面世界
一個腦裏面世界
做左廿幾卅年人
從來未試過係外世界得到半點滿足感
係我心目中
出面個世界幾正面幾先進都好
都係一片荒蕪水都冇滴
但我心裏面開心就開心
諗到自己係廢柴
隨波逐流
做咩講咩都冇用
人生反而仲易過

巴打係咁開d 灰 post
都話去轉醫院裡監獄，落後地方你會知足好多

你可以話我已經quit game
出面個世界係點已經唔關我事
就算我冇飯開訓街食二手飯
人生都係咁過
唯一放唔低係腦裏面個世界
因為我知道一死就熄機
呢個世界亦都會消失
身邊既人同事冇一樣值得我留戀
even屋企人
even自己
唯一唔捨得係自己既思想
出面d人傾計我真係搭唔到嗲
時事、人事、公事
who cares
我已經當法律上、身份證上既自己死左

細細聲話你聽
假日行過維園中環
係呀係好開心呀
又開p又扭屎忽花又盛
但如果好似賓妹印傭咁所謂開心
咁我寧願繼續你地睇我既唔開心
開心指數排頭位都係落後國家
你開心埋我個份

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

有錢人其中一個意義

就係要望住你呢類人痛苦生存

咁先會知自己開心生活緊

人類係永遠唔會滿足
巴打精神病應該有